
                      Película llena de humanidad y corazón, sin duda llega .La interpretación de actores como Adriana y Milo es simplemente brillante.
Argumento sencillo de comprender pero lleno de grandes recovecos e interesantes matices.
Una gran película de nuestro tal olvidado en tantas ocasiones ;cine español.
Eh aquí un film que indudablemente vale y supera el precio de la entrada.
Hermosa ,cercana y real . ¿ Que mas se puede pedir ?
Posee/cumple con todos los ingrediente/detalles que la convierten en un muy buen film.
        
            